隨機打電話俾幾個friend問直播見到火割唔割

無一個割

一個都無割